楊潔箎訪歐，西班牙冀加強中西關係，首相將安排到訪北京

馬德里，9月3日（EFE）。-西班牙首相佩德羅·山齊士（PedroSánchez）本週四與中國共產黨外交事務委員會辦公室主任楊潔箎會面，他主張擴大援助範圍，與中國的貿易關係平衡，以及5G網絡部署的安全性。

在蒙羅拉宮舉行的會議上，山齊士強調了兩國之間戰略關係的“巨大力量”和重要性，並表示希望在兩國《聯合聲明》框架內深化全面戰略協會。2018年中國國家主席習近平在西班牙進行國事訪問，期間與西班牙簽署了協議。

根據政府的一份照會，山齊士還感謝中國政府為便利醫療用品的運輸所做的努力，以及在西班牙面對武漢肺炎最險峻既時候，所作的捐贈。

在會議上，山齊士和楊潔箎提出了在電動汽車、農業食品和旅遊業加強商業合作，後者是受到肺炎影響最大的部門。

目前西班牙已選擇支持旅遊業，並促進開闢西班牙和中國主要城市之間的新直達路線。

關於5G網絡的部署，西班牙認為確保最大條件的技術安全、數據訪問、自治和隱私下進行此類部署。與會二人還談到了兩國政府的利益，即在情況允許的情況下，山齊士正式訪問北京。 EFE

Link係西班牙原文

屎冰

垃圾西班牙

點解西班牙可以窮到係咁奶共

失業率高
但係之前西班牙都有鞋商排華反華

其實大部分國家都唔用華為設備 , 你仲走去用 , 過幾年新 6g 上場時好大機會被孤立 , 美國一定會專登唔兼容華為設備

不愧為歐洲支那

武肺死咁多人都仲要奶

其實我覺得主要原因係 楊潔箎 態度好過王毅先
最起碼客客氣氣

如果今次又係王毅去西班牙
肯定又 警告西班牙, 唔同中共 結盟就 付出沉重代價
然後西班牙政府 又屌鳩王毅

垃圾西支那！奶都奶唔切，睇你幾時仆街！

根據政府的一份照會，山齊士還感謝中國政府為便利醫療用品的運輸所做的努力，以及在西班牙面對武漢肺炎最險峻既時候，所作的捐贈。

俾次貨佢,佢仲多謝人

西班牙二戰果陣都係親德國

西班牙唔出奇啊